在全国各地，在加利福尼亚州的卡马里洛（Camarillo），这里有着丰盛的餐桌，树叶并不是很吸引人，但农场仍然提供着经典的秋天体验。选择你的毒药|尼克·曼考尔·比特尔| 2020年9月3日|食客
然后，抽牌会带来其他事件，从森林砍伐到鲨鱼袭击，再到动物救援。《濒危物种》棋盘游戏展示了保护环境的难度|莎拉·齐林斯基| 2020年8月21日|科学新闻
学习画画意味着把我们看到的三维场景画在一张二维的纸上。这一视觉实验解决了一场数百年的哲学争论——事实如此浪漫|吉姆·戴维斯| 2020年8月14日|鹦鹉螺
北卡罗莱纳州的三角研究区拥有学术实力和国家吸引力，通常与东北走廊的常春藤联盟有关。特朗普可以从纳斯卡中学到什么。malone@fivethirtyeight.com)2020年7月30日第五届第三十八届
如果切尔西输了，并且周日对曼联和莱斯特的比赛没有以平局结束，他们仍然可以进入前四。在英超联赛的最后一场比赛日要看什么|查德威克·马特林（Chadwick Matlin）。matlin@fivethirtyeight.com)2020年7月24日第五届第三十八届
在德国德累斯顿，每周都有数千名示威者参加反伊斯兰集会。警方追捕巴黎大屠杀嫌疑人|特雷西·麦克尼科尔，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野兽
任何人试图引起人们对威胁的注意，而不是悄悄地掩埋它们，都是在恶化问题。掩盖和关注巨魔：事实上，这是关于自杀新闻中的道德问题| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
为了吸引观众，斯汀接过了主角的位置，但他那鼓舞人心的表演成绩已经成为了剧中的英雄。海德薇、休和迈克尔·塞拉：2014年12月31日《贾妮斯·卡普兰》《每日野兽》12场大型剧场演出
再过一年，关于一位A级女演员的陌生新面孔的故事可能会引来笑声。雷内·齐薇格换了一张新面孔，每个人都有自己的看法|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽报
根据警方的报告，两名警官都没有“提取武器的机会”。据称的警察杀手伊斯梅尔·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一个死亡愿望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野兽
这是一个漫长的时刻，当一个人事后想到它时，他会屏住呼吸。原金|伯特兰·W·辛克莱
他们不写诽谤和直截了当的亵渎，而是建议把它画出来，而不是画得温和。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
似乎很难画出一幅比刚才给出的更生动的图片，来描述芳香植物所散发的祝福。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
我只提请你注意事实；无论哈特尔顿勋爵怎么想，这对全世界来说都是足够的专利。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
他们听说在初春的时候，我和蒂姆在磨坊坝旁的草地上停下来抽签，结果他输了。山谷战士|纳尔逊·劳埃德